今年係會展電腦節有個檔囗，你問我答

話說，學校參加左電腦節，有個檔口你問我答

有冇去過電腦節？

年年都有入去行下，越嚟越似肥仔開倉

有D咩真係抵買？

理論上學生檔啲嘢會平啲，好多時都係大檔比貨佢地賣。一樣嘅牌子一樣嘅保養。

推

推⋯⋯

賣咩

大檔賣得平過你，點算？

今年賣下顯卡，同埋電競用品

應該咁講，供貨俾我哋嘅大檔唔會賣得貴過我哋，例如一隻滑鼠，佢講明佢會賣499，佢俾我哋嘅成本可能係三百幾，我哋只要俾返個成本價佢

想買個Mon 有冇推介？濾藍光加唔閃 Thx 巴打

我今年冇賣，不過23號幫你留意吓

Thx

想問下ram ddr3 1600 8gb有無特價？
唔該曬巴打

到時幫你睇

感謝巴打